港鐵研究聘請「尼泊爾人」專責執行附例

港鐵正研究為港鐵保安人員加裝隨身錄影機拍攝各種破壞行為，更計劃聘請一隊「特遣隊」專責執行附例，對象包括前「啹喀兵」，認為尼泊爾人不諳廣東話，遭人以粗口「問候」時情緒較難被牽動，能減低衝突機會。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

今日沙田見到兩個，大隻到仆街，一睇就知當兵

就有關914天水圍遊行事宜，經過討論後，簡單交代現時工作。

申請人將於下午4時 與律師商討就有關上訴事宜及方向，之後向大家說明。
會否申請集會，將與律師見面後一併交代。

由於有市民表示即使在反對通知書下，仍然堅持自發遊行，為保障公眾安全，故上訴一次，期望大家在獲得不反對通知書，相對安全下遊行。

另外有昨晚開始已經有人散播謠言取消，實屬無中生有，我們接獲反對通知書後馬上就開始了後續工作，所有消息以本頻道發放為準，感謝大家關注。

914籌委團隊敬上

點解唔直接請聾人

重返英治時代

幾時重啟抵壘政策

佢唔識廣東話 但阻唔到人講尼泊爾粗口嫁喎

咁既理由都得，咁樣遲下咪又可以名正言順請d唔識廣東話既大陸人黎做？

學番幾句尼泊爾粗口先

黨鐵覺得請人嘅錢cover到跳閘嘅車費?
定係呢D外援好平? 係平嘅我地眾籌請幾隊?

呢家請班講大陸話既阿嬋做保安

有無權打人先？

黨鐵等同城管

中point

彎刀佬？

啹喀兵
日本陸軍同英軍都行堆一邊
班友唔係當兵咁簡單

突破盲腸

聽聞好多係啲失業領隊

啹喀兵，手執一把啹喀刀，秒殺ISIS

係時候學尼泊爾粗口

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

真係變番殖民地

召喚UST南亞仔！有咩辦法

In 2011, 35-year-old retired Gurkha Bishnu Shrestha was riding a train in India when 40 robbers stopped the train and began stealing passengers' belongings. Still carrying his kukri knife, the Gurkha took on the robbers, themselves armed with knives, swords and pistols. Shrestha managed to kill three robbers and injure eight others, which persuaded the other robbers to flee. The retired soldier also saved another passenger from rape.

當年呢單都幾出名
班友唔撚係正常兵

special forces黎？
雖然話對手係廢但俾人圍都好難打 仲要對面有武器

嘩 幾時可以同佢地connect

痴撚線
點會唔識聽粗口
諗果個係唔係on9

尼泊爾粗口好似係
孖 芝Cool li
類似係咁啦 好耐之前學過呢句

又話愛國？大陸新移民失業啦

孖芝

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

客務資訊問下佢商場要去邊個出口先

啹喀兵
黨鐵保衛戰

笑

好多尼泊爾都識廣東話 仲唔差

佢地係咪黑工黎架？

請白衫咪得囉 都唔係第一次啦

請siri講佢聽咪得囉

Google 啦

南亞裔香港人呀 利君雅呢？

一定無囉,但係你吃到幾多下呀
唔好博呢啲,你蝕好多

前幾日係旺角已經見到有

屌，笑死我

我最記得係呢個

1個打30個塔利班 上兩代都係啹喀兵

識得搵外援，屌你狗鐵係難民之父身上學到野喎

落地獄

識好多尼泊爾人唔識聽同講廣東話但乜柒粗口都識

小至仆街 到屌你老母 再加臭閪

但基本上佢地唔知咩嚟

我驚我講完我忍唔住笑⋯⋯

又得啫

我都想搵佢地做麻包袋

俾人屌得多就知俾人罵緊嫁啦，唔通會對住你笑笑口咁講屌你老母咩

真係咁多人守住 就扮拍卡跟人尾入闊閘

想學

諗起首唔知咩歌 係咁cool li cool li

佢冇權執任何香港法例，包括打人
不過你都唔夠佢打
佢只可以執行港鐵附例
即係你跳閘走得快，出左港鐵範圍外就得
基本上除左班狗，任何人都唔可以非法禁錮你
係d人跳閘比人圍仲唔走姐

真．foodpanda

屌你老母呢句粗口有邊個會唔識聽
鬼佬分分鐘都知呢句係粗口啦

啹喀兵幾日前已經見到啦喺旺角站

小心白粉報 成日分化香港同南亞人

咁去地鐵商場羅 呀蛇 我要交台費

gudiii

太古站都見過有南亞人做food panda

我又唔信佢地唔識聽屌你老母

之前返工識過幾個 佢地識聽廣東話架喎

如果唔再跳閘，佢地咪二次失業
咁佢地而家咪好想我地瘋狂跳

人地祖上嚟香港嗰陣分分鐘早過你阿爺太爺游水過嚟嗰時

可唔可以尊重下人地

啹喀兵團際間名聲好好

即係黨鐵要升級到有傷亡先安樂啦擺明！

好撚野！

咩意思先？一陣句嘢係"我想幫你含撚",個尼泊爾人又除褲咪仆街

我記得尼泊爾粗口話讀音係

孖-chick-ni

同請雇傭兵有咩分別

尼泊爾粗口速成班：

死仆街 -> Sa-la
屌你老母 -> Ma-Chick-ne
閪 -> Mu-Ji / Con-Do
食屎 -> Gu-Kha
撚 -> La-Do

(頭兩個最好用）

要屌人嘅話可以全部用晒 or mix and match 都得

例: “Sala Machickne Muji GuKha”

仲有其他有咩想學可以即管問。

我個尼泊爾朋友同我講個粗口解
你老母係隻雞

有冇巴絲黎個尼泊爾粗口教學

冇需要侮辱佢地
應該調轉頭屈港鐵歧視告去外國

舊果批尼泊爾人 唔係定居左香港好耐咩
唔知佢地點睇呢場運動

定新請外援

請我

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

比人打到仆街

勁到有私人軍隊

一打三十阿
港狗應該一百個都唔夠十個打

大頭綠衣

有得諗

快啲上twitter教識佢地講「光復香港」

而家尼泊爾同中共關於如何？

照打 理撚得你

香港生你育你班差仔咁多年,唔撚係有奶便是娘,食碗面反碗底呀嘛?

屌你

我唔信佢地唔識聽英文粗口

其實大家點解唔好好”教育”班南亞？

香港7百幾萬人人口，南亞佔8%（唔多唔少都有50萬）。但係係呢三個月以來，乜大家冇諗過點解我哋冇乜出過聲咩？

自己好好彩因為聽得明廣東話圖睇得明中文，所以先可以同香港人connect到。但係身邊嘅南亞朋友冇咁好彩，聽唔明睇唔明中文，完全keep up唔到。

其實佢哋好多南亞後生仔女都本身淺黃，同埋都好想參與呢場運動！但係因為唔明發生咩事，而佢哋剩低唯一可以索取資訊嘅channel變成政府部門或者藍底SCMP，因此好多人都慢慢從淺黃變中立(然後再變淺藍)。老一輩同佢地理性咁解釋其實佢哋都會明白，但係可惜佢哋淨係識TVB去接收新聞，最後變成同啲香港廢老冇分別⋯

當然我都有努力做開翻譯同埋英文文宣，但係相比起中文文宣嘅數量係英文真係相當之不足。

Approach the EMs, before the government reach them, and be alliance with them.

(利申：南亞絲打，已經好耐冇寫中文，有咩錯請輕屌)

港鐵呢啲賤種又想挑起族群衝突

黨鐵

懇求大家唔好對佢哋咁mean

係星期三晚，九點左右，黃大仙地鐵站
有四個尼泊爾人俾手足圍，佢地全程無出過聲，眼濕濕企左係控制室前面俾人屌足九個字
因為佢地亞洲人樣，所以手足唔知佢地唔識中文
地鐵所有職員龜縮，無出嚟

直至有個女手足拍門叫控制室出黎，佢哋先用英文講佢哋唔係正式員工，唔識講中文，係炒散外判

佢哋大約知道自己俾人圍係因為防暴落過地鐵站，但其實佢哋無捉人跳閘，無權報警，唔知咩事

佢哋話，佢地唔出聲，因為唔識講中文，同驚出聲解釋會俾人炒
佢地份工人工好低，完全無保障，唔知出事搵邊個，地鐵都唔會幫佢地
只會尤佢哋擋箭，自己龜縮唔出現

其中一個眼紅紅，幾十歲男人老狗就黎俾人鬧喊，但又好無助

直至有人用英文同佢哋溝通，手足先明白唔關佢哋事，散開咗

所以求下大家唔好太mean，佢哋真係弱勢社群，有身分證

我地要民主，都係希望有做人尊嚴姐，可唔可以唔好針對佢地，要對準狗鐵。

基因黎，應該唔關事

懇求大家唔好對佢哋咁mean

係星期三晚，九點左右，黃大仙地鐵站
有四個尼泊爾人俾手足圍，佢地全程無出過聲，眼濕濕企左係控制室前面俾人屌足九個字
因為佢地亞洲人樣，所以手足唔知佢地唔識中文
地鐵所有職員龜縮，無出嚟

直至有個女手足拍門叫控制室出黎，佢哋先用英文講佢哋唔係正式員工，唔識講中文，係炒散外判

佢哋大約知道自己俾人圍係因為防暴落過地鐵站，但其實佢哋無捉人跳閘，無權報警，唔知咩事

佢哋話，佢地唔出聲，因為唔識講中文，同驚出聲解釋會俾人炒
佢地份工人工好低，完全無保障，唔知出事搵邊個，地鐵都唔會幫佢地
只會尤佢哋擋箭，自己龜縮唔出現

其中一個眼紅紅，幾十歲男人老狗就黎俾人鬧喊，但又好無助

直至有人用英文同佢哋溝通，手足先明白唔關佢哋事，散開咗

所以求下大家唔好太mean，佢哋真係弱勢社群，有身分證

我地要民主，都係希望有做人尊嚴姐，可唔可以唔好針對佢地，要對準狗鐵。

自推！

懇求大家唔好對佢哋咁mean

係星期三晚，九點左右，黃大仙地鐵站
有四個尼泊爾人俾手足圍，佢地全程無出過聲，眼濕濕企左係控制室前面俾人屌足九個字
因為佢地亞洲人樣，所以手足唔知佢地唔識中文
地鐵所有職員龜縮，無出嚟

直至有個女手足拍門叫控制室出黎，佢哋先用英文講佢哋唔係正式員工，唔識講中文，係炒散外判

佢哋大約知道自己俾人圍係因為防暴落過地鐵站，但其實佢哋無捉人跳閘，無權報警，唔知咩事

佢哋話，佢地唔出聲，因為唔識講中文，同驚出聲解釋會俾人炒
佢地份工人工好低，完全無保障，唔知出事搵邊個，地鐵都唔會幫佢地
只會尤佢哋擋箭，自己龜縮唔出現

其中一個眼紅紅，幾十歲男人老狗就黎俾人鬧喊，但又好無助

直至有人用英文同佢哋溝通，手足先明白唔關佢哋事，散開咗

所以求下大家唔好太mean，佢哋真係弱勢社群，有身分證

我地要民主，都係希望有做人尊嚴姐，可唔可以唔好針對佢地，要對準狗鐵。

再推
對唔住，我係大愛撚，只希望大家唔好咁hostile

懇求大家唔好對佢哋咁mean

係星期三晚，九點左右，黃大仙地鐵站
有四個尼泊爾人俾手足圍，佢地全程無出過聲，眼濕濕企左係控制室前面俾人屌足九個字
因為佢地亞洲人樣，所以手足唔知佢地唔識中文
地鐵所有職員龜縮，無出嚟

直至有個女手足拍門叫控制室出黎，佢哋先用英文講佢哋唔係正式員工，唔識講中文，係炒散外判

佢哋大約知道自己俾人圍係因為防暴落過地鐵站，但其實佢哋無捉人跳閘，無權報警，唔知咩事

佢哋話，佢地唔出聲，因為唔識講中文，同驚出聲解釋會俾人炒
佢地份工人工好低，完全無保障，唔知出事搵邊個，地鐵都唔會幫佢地
只會尤佢哋擋箭，自己龜縮唔出現

其中一個眼紅紅，幾十歲男人老狗就黎俾人鬧喊，但又好無助

直至有人用英文同佢哋溝通，手足先明白唔關佢哋事，散開咗

所以求下大家唔好太mean，佢哋真係弱勢社群，有身分證

我地要民主，都係希望有做人尊嚴姐，可唔可以唔好針對佢地，要對準狗鐵。

自推

Agree, 幫你推

同佢哋傾過計，有身分證

真係好一個戇鳩既治標不治本方法

用英文傾?

係，佢哋外判公司簡寫係LGS，想問有無人識？佢地話公司好仆街唔理班外判仔生死

歧視？

有圖

可唔可以認下邊間仆街外判黎？
港鐵連休息室同放私人物品嘅地方都無俾佢哋

舉中指點算

Dont take this job!!!
As you hate china gov. too!!!!!!

幫手認外判公司
簡寫個名叫LGS，黨鐵好撚仆街，連休息室同儲物地方都無安排俾佢哋

或者可以幫佢地做d野拉攏佢地佢地1個可以頂2,30個

重溫

Whoa...holy cow! Every once in a while someone in the world comes along and reminds us what a true hero really looks like. A 35 year-old Gurkha soldier named Bishnu Shrestha was riding a train when he suddenly found himself in the middle of a massive robbery. 40 men armed with knives, swords and guns stormed the train and began robbing the passengers.

Bishnu kept his peace while the gang snatched cell phones, jewelry and cash from other riders. But then, the thugs grabbed the 18 year-old girl sitting next to him and forcefully stripped her naked. Before the bandits could rape the poor girl in front of her helpless parents, Bishnu decided he had enough.

“The girl cried for help, saying ′You are a soldier, please save a sister′,” Shrestha recalled. “I prevented her from being raped, thinking of her as my own sister.”

Here's the part of the story that makes you cheer. He pulls out a kukri (i.e. a knife) and proceeds to kill 3 of them, injure 8 of them, and causes the rest to flee. During the battle, he suffered a severe knife injury to his left hand, from which he's now recovered.

唔好亂屌，佢哋真係無辜，無權報警，無權捉跳閘，唯一作用係俾人鬧，狗鐵係推佢哋出嚟死

我有同佢哋傾過計，外判對佢哋好撚差，你追下我啲留言

真，可以幫佢哋追擊狗鐵，爭取勞工權益

咪撚傻啦，黎左香港至少二十幾三十年連廣東話粗囗都唔識?

希望大家唔好太mean，佢地外判黎，真弱勢社群，我已經覆左好多留言，希望大家留意下佢地困境

佢地唔會執行港鐵附例，因為佢地全國都係炒散外判，0訓練，唔識條例

佢地只係請翻黎被人罵，同發生大事時通知職員
而真係有街坊出手圍，只會唔出聲俾人罵

求下大家唔好咁hostile

利申，同佢哋傾過計

跟本港鐵就推佢地出黎受氣
佢地唯一用途就係比人屌

我認同你，尼泊爾人係香港從來唔會搞事，啹喀好注重自己族群個名聲，寧願戰死沙場做英雄都唔會投降，所以啹喀兵雖然身材唔算高大但係戰場上咁出名！

屌你不如請個聾人

好簡單，學定尼泊爾嘅dllm人人走去問候一句。

搵到人取代警隊
而家係實驗階段

係咁真係要注意下 地鐵搵人做擋箭牌

注重名聲但幫黨鐵捉香港人。。。會唔會有人可以同佢地講黨鐵點對港人。。

人地做開特種兵殺開人打開仗 請黎殺香港人

你得閒睇下我啲comment
呢啲要教育，唔係要針對
我哋係要令佢哋支持我哋，對跳閘隻眼開隻眼閉
唔好杯佢哋住啦要教育，教育
得閒同佢哋傾下計

係呀，休息室同放私人物品地方都無，所以佢哋係孭住個袋仔開工㗎

大把尼泊爾人識廣東話 就算算唔識講都識聽

其實機場禁令之後都有請班啹喀守住入囗，不過講真，97退役到依家，個個至少都5x歲.

Sor 我自膠

跪求巴打睇我comment

There are weaknesses in each giant.
It takes some gut, patience , tests, and critical thinking to find it out !!

我識好多
工作上遇過尼泊爾人，教我好多粗口

正皮係俾你個meme

一個F字再加body language破解哂

請佢地教/訓練衝衝仔 得唔得

地鐵站可以錄影？

嘩，使唔使？
依家真係軍警政府⋯⋯⋯⋯

依班好多係大陸蝗，做導遊，最近無工開既

依家既尼泊爾人仲係九七前既尼泊爾人咩
甚至有唔少人同南亞人一樣，有黑社會背景，尢其佐敦、元朗果堆
引狼入室，隨時失控，越管越爛，玩返你港鐵員工，港鐡站變澳門賭場

因為聽唔到長者卡過閘聲

以前港英政府年代，英國佬好似請賓妹咁，直接由尼泊爾果邊請返來，真係當過兵
依家土生土長果尐尼泊爾人？

咁成個警隊都要la

人地一出世就係捉去操兵 做食蕉都打死人

唔洗講粗口 佢本身就易情緒波動啦

呢個政府做嘢真係好撚on9

加油。

已經用緊啦！

其實倒返轉頭諗，
香港人可唔可以請前啹喀兵做僱佣兵，
幫我地上前線抗爭？
最好可以組成成隊外國兵團衝上前線，
到時警犬都唔敢出手打得咁重。

地鐵有軍佬守 香港世界記錄

呢家
你連打字都有鄉音啦
有咩所謂
五十步笑百步

辛苦你地啦

係人都知佢哋收錢
一嚟我哋會比人笑
二嚟佢哋會吸哂啲橡膠子彈布袋彈

就專搞你黨鐵

呢個算唔算種族主義？

公營機構帶頭回歸英治時期

高層咪係囉！

無情白事拉埋尼泊爾人落水
直接成立隊香港城管 元朗班白衫咪有嘢撈囉

見到機場已經有黑人守住門口

喂，你太清醒了

其實佢唔可以做保安職務

fuck you

死士精神

請指定種族人士係咪可以構成種族歧視

又想玩分化 仆街港共

係

佢聽唔明你講野先仆街呀大哥

姐係依家機場門口綠色衫果班

係時候南亞員工出聲受剝削

幫南亞員工爭取福利

南亞仔快啲告鳩佢

琴日收工有個有紋身，黑蚊蚊，我仲以為大，陸佬黎

公開831cctv
及唔再配合警方打壓市民

港鐵唔係去解決問題
而係將對抗升級

想像緊班狗唔識咩係啹喀兵 跟住搞鳩佢地

黨鐵真係好撚仆街，人民鬥人民

要搵當兵去應付跳閘

我驚啹啹兵會一拳ko班肥狗

d li 巴 li bule li？

又整親衛隊

屌你老母好撚中

阿差

可以認識下佢地
做個朋友

班撚樣真係天才

屌你啦笑左

推

run le gor bung
類似廣東話"搵你個笨"
講親d 尼仔都笑 之後回番句中文屌你老母臭閪過黎

講句fuck you nigga咪得 做咩要咁煩

今晚勇武今晚上裝保護巿民 同村民玩下月餅做下形象工程！！！

Fuck you man

醒下啦香港人
913死線呀呀呀呀呀

你咁樣係唔會令我驚架

我去過尼泊爾，當地人教過一句，個音大概係「媽chick尼」，即係屌你老母

根本係由非殖民地變咗殖民地

因為識讀唇

怕越黎越多人跟跳

一陣請番黎既尼泊爾人全部黃就好笑

尼泊爾人多唔多黃
多就好笑

嘩搞法唔識都變識

星期三晚，黃大仙站事件，已經有[啹喀]在現場！

香港人應該要請僱傭兵同黑警打過

genius

講到人地真係唔識廣東話咁

MTRC:
有衝突時打咗先
唔小心打柒市民/示威者就話係因為言語不通 有誤會
會檢討改善
但重申反對暴力 唔好衝突
會盡力保障站內運作etc

多數唔知咩事 後生一係黃 一係狗

希望你同其他南亞巴絲努力啲吸引佢哋支持
佢哋都係香港好重要既一份子

係集中營訓練嘅新疆人扮尼泊爾人係黨鐵做國安

始終英文文宣無咩辦法傳到你地個邊
有係有 但太少了
我記得有個 page專門翻譯中文報導
可以去搵下

屌老母一定識

唔好侮辱維吾爾手足ok？

回到英殖時期

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

英文
係時候學定唔同語言嘅粗口啦

要啦

yes

尼泊爾話既屌你老母係 “罵之尼”，不過唔好亂講喇

見到會幫

agger

英文文宣有用了
佢地睇完
有良心都知點解要跳閘
睇下佢仲有冇良心打呢份工

尼泊爾人好團結, 地盤一個罷互, 全部尼泊爾人一齊擺

琴日先係太古見到南亞保安

支持

Agree，請埋盲人都得

一個人一更起碼至少九百蚊

地盤啲尼泊爾人都識聽同講廣東話啦 黨鐵以為人地傻架？

召喚ust南亞仔

點解唔搵非洲人
可以幫偉大嘅祖國宣傳一帶一路
中非友好
又唔識聽廣東話
訊號系統有問題嗰時
仲可以搵大量人力拉地鐵
起個垃圾宿舍包三餐
比最低工資已經可以衣錦還鄉

曲真要講明費事有人唔明白

地盤佬表示曾多次俾尼仔用廣東話問候

又盲又襲就搞掂啦

信佢理由話唔識聽粗口就on9
主要係當過兵，同你打一定贏，唔請香港人因爲貴呀

白痴
大把尼仔識香港粗口

邊面有錢就去邊㗎啦，
香港人畀錢佢

Gurkha閘都幫你開埋啦，唔爭在護送埋你

大家唔係怕畀錢先跳閘， 係唔想畀黨鐵賺一分一毫

大家肥水不流外人田

我都唔識英文

915全民大遊行！！

明明就係因為反送中創造大量就業機會

I don't give a fuck
垃圾黨鐵

fuck off

講緊幾多年前呀

我哋係多如多倍人,

而家往死裡

gurga兵都有家人

第一，班gurkha 宜家都五十歲啦，變哂肥佬
第二，佢地係香港咁多年，唔識講都一定識聽

唔使同佢哋洗白先,
睇下佢哋行動
點樣對我哋港人先算

收港鐵錢就係狗

種族歧視 自己香港人

某程度上大家心目中都仲會因為「香港人」呢個身份而有所顧忌，即係面前果位係香港人，一般示威者都會有同理心，不忍加害於人。如果面前果位唔係香港人，就連心理關口都無…一言不合，自然……

白痴仔

咁啲手足有無道歉

masale?

好似係咁串 音係「媽些呢」

當然夠， 當埋波板糖人用， 炒曬班舊人

敵人嘅朋友=敵人

On9 其實香港好多尼記都識聽同講少少廣東話 你估係班蝗蟲咩

btw 其實尼泊爾人心地好好 做人冇咩機心 好好相處 仆街黨鐵唔好擺人上枱

利申: 返工成日同佢地相處

又益外人都唔益本土藍絲
衰過condom

咁孱我一野都推跌佢喇
利申: 178cm,生得橫

爹呢媽呢砵顛

如果佢地有一個半個訓練下義士就爽
到時仲勁過烏克蘭d人

千祈唔好嘢佢哋，真係好打得

咪係,唔少都留香港落地生根

痴撚線 未見過一個政府係會視市民係敵人

agger

我見佢地都是stand係我地個邊 佢地自己家鄉其實都係咁

我欣賞你既邏輯

種族歧視？尼泊爾人唔可以學廣東話？
尼泊爾人先做得依份工？請人可以限種族？
twitter見
# racist

不如請聾人去做呀!

又要文宣叫啲南亞手足唔好幫黨鐵
黨鐵係用一直欺壓佢地嘅黑警同一伙㗎

香港人語言天份咁高，學返一兩句尼泊爾粗口有幾難
btw hit&run啦on9仔，你橫掂咁撚多錢咪每個站擺一隊囉

黨鐵收皮啦

我地特首都可以搵狗黎做

本土藍絲免費做架嘛

出名好打同名聲好係2回事

我屌你不如落地獄啦

黨鐵變成社企，成功洗底

有冇觸犯種族歧視條例？

我地搵南亞雄應戰

不如直接請聾啞人士,增加就業機會

不諳廣東話.............咁佢同我解釋我犯左啲咩例?

種族歧視

不如直接請僱傭兵
邊個跳閘即刻就地處決

南亞先唔會揸正黎做.

卡達菲搵僱傭兵，無阻北約部隊加強空襲，
北約恐襲利比亞範圍將包括路軌、電纜、訊號系統。

人地唔止好打
仲係好忠誠好專業

捉我？？？我係你老細嚟㗎，我唔跳閘洗閪請你班垃圾返嚟呀

可唔可以請佢打速龍

黨鐵好撚仆街，淨係識得龜縮

但有人唔肯比500要走佢地係咪學狗咁打先

有無病？

我地可唔可以請番佢地轉頭，出double 囉最多

英文文宣IN SSP?

錢解決到嘅問題

d food panda寫住做客務資訊，大家行過係咪點都應該問下路？

概括而言，任何人如果因為另一人的種族，而對後者作出差 於其他人的待遇，即屬種族歧視。種族歧視包括直接歧視或 間接歧視，也包括基於近親的種族的歧視、使人受害的歧 視、種族騷擾以及種族中傷。

間接種族歧視是一種驟眼看來可能沒那樣明顯的歧視形式。 它是指某人對所有人施加某項同樣的要求或條件，雖然該項 要求或條件在表面上與種族無關，但如某個種族𡡷體的人因 不能或較難符合該項要求或條件以致處於不利的情況，而在 排除了種族的理由後，施加該項要求或條件是沒有充分理據 的，則這種行為便屬於間接種族歧視。舉例說，某家公司在 沒有恰當理由的情況下，規定員工不得佩戴頭飾。另一個例 子是，某家公司招聘清潔工人，要求申請人須通過中文筆 試，雖然在實際工作時該名員工只須懂得簡單的廣東話口頭 指示便已足夠。就第一個例子而言，有關要求會導致一些因 按照種族習俗而需佩戴頭巾的錫克教男士不公平地被拒門 外。在第二個例子裡，該公司所訂的規定並不合理，更令一 般非華裔人士難以滿足所要求的資格。

係咪會配啹喀刀?

請左啦 沙田有幾個

尼泊爾人出名好人㗎
黨鐵勁仆街，推佢地出嚟做擋箭牌

笑撚咗 聽唔明都feel個語氣唔友善啦傻閪

請多d人加大成本

定係諗住落order行使嚴重武力，聽唔明港人慘叫可以如常執行任務呀

可能俾一百加包煙就走得？

細思極恐—港鐵有計劃逼害本地粵語人口

問咗咗現役英軍，港鐵應該負擔唔到去請呢幾年退役嘅啹兵，因為為佢地去曬私人保安公司到做